正式宣佈:千奇唔好阻人收工，但係…………

3萬曱甴熱愛返工每日OT 月薪十幾萬
咁鍾意返工唔好放工做到直入浩園啦
監於近日曱甴屋 曱甴宿舍好唔安全 希望阿蛇返到屋企喇
大家千奇千奇唔好阻人收工！

火燒曱宿